有冇人五月會去高加索

大家可以交流吓
tg :

5月13出發

直接係到傾啦 巴打去晒三國？

高加索三國係咪即係 魏 蜀 吳 三國？

係去哂三國總共十四日
開頭13號Tiblis夜晚落機即晚或第二日去阿塞拜疆
細節未諗 之後會番格魯吉亞 （經北高加索番去應該可行？）之後去阿美尼亞先 細節都係未確定 然之後再番格魯吉亞玩 27號晚Tiblis走

最大問題都係北高加索交通，最好就Dagestan 車臣 北奧塞梯各留幾粒鐘（重點係南高加索），唔係就沿路番格魯吉亞

係13號朝早到Tiblis

得14日想去哂3國

正路都應該有van仔的，但網上未搵到中英文source

走馬看花

阿塞拜疆快結，撞正齋戒節

咁樣要行好多回頭路喎

分開去啦

北高加索同南高加索

北高加索交通無你想像中難。

阿塞 visa 點搞

諗緊去唔去埋

又要格魯吉亞出入又要去哂三國點應該都要行回頭路？

咁去完阿塞拜疆咪要原路番格魯吉亞？
我阿塞拜疆應該快結的

阿塞拜疆-->格魯吉亞-->亞美尼亞

咁未唔洗行回頭路

咪係囉

反之又得

巴庫落 Yerevan 走
Yerevan 入巴庫走又得

再唔係玩陸路由巴庫入達吉斯坦—馬哈奇卡拉

點會揀格魯吉亞出入

如果去呢3國嘅話。

又係葉里溫入，一係巴庫入喎。

卡塔爾4400機票幾平Tiblis來回

咁你點行都要回頭架啦。

你上到北高加索，咪又係要返轉頭。

亞美尼亞同阿塞拜疆又唔通，你是但一邊都係要走回頭先可以去得晒2個國家。

留名 六月頭去